民建聯議員葛珮帆政府一定要收回這個醫生執業權，去引入海外，內地醫生香港係特區政府話事唔係班醫生

民建聯新界東議員葛珮帆指：「醫委會一而再、再而三，上一屆立法會提出(改革醫委會)，他們一個醫生就可『拉布』拉倒。政府要收回這個權，不可以再這樣下去，是我們市民生死大事，關乎你我的生命。負責的政府，你們說要新思維，拜託你們取回權力，由政府去決定如引入醫生，不可以再交給醫委會決定。」

TVB

屌你老母

將來引入大陸 doctor 我話 OK 就 OK

葛博士假學歷單野點呀？

佢好似依家改咗話自己係港大碩士
但佢申請港大碩士個陣用嘅學歷 唔係外國野雞嘅假學歷咩？
無得追究返？

大陸醫生入城我帶路

政府：市民冇需擔心
市民：如果有人醫死左呢
政府：人生自古誰無死

吓
知唔知係邊個投先?
又老屈

唔止佢啦，仲有另一個都係冇咗影

葛：我話 OK 就 OK

邊個？
treegun? 太多垃圾好難記得曬

其他同黨黨員心諗：hi hi 了 ，下次睇醫生要去英美

好可怕
全日冇人講

屌你老母 係收都係咗150審批權先

其實解決醫生數目不足好簡單

將醫生實習期由一年拉去五年，人工維持三萬
過到五年先俾牌照
而且有牌後要做多五年政府醫院先可以岀私立
只要一通過，每年多幾百個醫生用
十年後就多幾千個
第一年houseman I 做返依加實集野
houseman 2 3 4 5就當普通醫生用，儲下經驗，中間無岀錯先發牌

醫科咁複雜咁多野，一年經驗邊夠幫人，緊係儲夠五年先
醫生獲得更多經驗，市民又受惠，政府又用少左錢

柯創盛

可唔可以俾一啲想睇大陸醫生既登記先

好似尊貴議員想睇咪由得佢囉，但係就唔好搶其他唔想睇既人既資源

你班垃圾會廢柴下世咪做人

只許 英聯邦 同 美加 醫生 來港執業.
一定唔可以俾 大陸 同 台灣 醫生來港